室內嘅氣溫係幾多都唔重要啦

反正都係室溫啦

講下笑姐

又熱又凍

請問有咩可以幫到你呢